---
# 这是文章的标题
title: 问题反馈
# 这是页面的图标
icon: page
# 这是侧边栏的顺序
order: 1
# 设置作者
# author: 忆清鸣、luckyzyx
# 设置写作时间
# date: 2020-01-01
# 一个页面可以有多个分类
category:
  - 问题反馈
# 一个页面可以有多个标签
tag:
  - 问题反馈
# 此页面会在文章列表置顶
sticky: false
# 此页面会出现在文章收藏中
star: false
# 你可以自定义页脚
# footer: 页脚
# 你可以自定义版权信息
# copyright: 无版权
---

## 注意

### 反馈问题必须要提供以下文件或信息

- **模块主页信息截图(必须)**
- **模块日志页面报错文件(必须)**
- **LSPosed 日志文件(无模块报错时必须提供此项)**
- **问题复现录屏和截图(可选)**
- **作用域 APK 文件(必须)**

### 若不按照规则进行虚空反馈，你只会得到警告或封禁

## 查看日志

- 若发现模块日志页面**有报错**，点击**右上角保存或分享按钮**将日志文件发送到 [TG 讨论群](https://t.me/+F42pfv-c0h4zNDc9)

- 若无报错，将模块放置在**后台**，按照下面描述的流程**复现**问题后立刻打开模块日志页面刷新，然后及时保存日志
  
- 若还是没有日志，则需要打开LSPosed，切换到日志页面保存日志文件并发送到 [TG 讨论群](https://t.me/+F42pfv-c0h4zNDc9)

## 复现流程

模块不生效等问题，先自行判断原因，然后再进行反馈，你不会用和模块没适配要分清

- 1.检查是否安装**最新版**模块

- 2.若你在 TG 讨论群里，则安装群文件最新 **beta** 版，或许问题已被修复

- 2.检查是否已勾选对应的**推荐作用域**

- 3.检查对应功能的开关是否已经打开

- 4.点击模块主页右上角的**重启按钮**，选择**重启作用域**功能

- 5.此时模块会自动强制停止作用域，然后同时重新加载功能的**适配信息**

- 6.打开对应作用域并**触发功能**，此时就应该**正常生效**或者**打印报错**日志了

- 7.若还是不生效可尝试第 8 条

- 8.重启系统(作用域为**系统框架**的功能必须使用该方法)

## 提取作用域

- 按照报错日志上的**图标**或**标题**提取对应名称的作用域 APK 文件

- (提取工具: MT 管理器或者其他可以获取应用APK安装包文件的应用)

- 若 **Android 系统框架** 报错，则打开根目录/system/framework/文件夹，找到以下文件复制出来
- [ framework.jar ] [ oplus_framework.jar ] [ services.jar ] [ oplus_services.jar ] [ oplus-service-jobscheduler.jar ]
  发送到 [TG 讨论群](https://t.me/+F42pfv-c0h4zNDc9)
